女神話鐘意好似習近平咁嘅男人

可以點做?

做gym, 練到好似習大大咁大隻

鐘意個有權力既男人都好正常

打錯左, 鍾意
btw屌你老母打錯埋右

你女神姓鄭？好似識佢

搵勇文清幫手

拎$5000蚊出黎

搵佢刺殺我?

萬里同志死撚左啦

入黎就係為左睇呢張